個人唔建議議員去理大

根據《區議會條例》，任何民選區議員如果在當選後被裁定犯罪，並判處3個月以上的監禁，即喪失議員資格，不論是否獲得緩刑。

除非大家諗到個問題解決呢個情況 否則議員唔好送死住

1推

2推

推

3推

4推

5推

公民黨已經會組團去，你估大狀黨會唔會唔熟例？

agger

繼續推!
手足等多一陣!
我地將要全力進攻！

有政黨果d去ok
獨立果d唔好去
聯署就夠

其他唔熟法律嘅議員就真係唔太建議去

Push

直接去禮賓府搵柒婆啦!!!!

連登仔同大律師講法律

小心有位俾人DQ

就算唔親身去 點都要聯個名向政府施壓
點都要做啲野幫手足

推到議員聽岑子傑講 立即組織營救被困poly嘅學生!!!

Pish

總之各位議員要盡量小心啦

呢個真 推

係真
佢哋一定會用好多賤招
支那狗

今次嘅結果真係得來不易

呢件事似有鬼

人血饅頭 唔撚係咁食架
屌你老母 選緊唔去都算
選完都唔去 你直接講入面班手足係condom咪算數囉

push

Thx for pishing

真係當人傻架咩
屌你老母

要拉你有一千幾百個理由啦，仲有你嗌口號，好多字眼有講出口你就可以被ＤＱ，

唔係 只不過係大家手足唔知道有呢個玩法啫

當然如果二月們諗過度過係行得通嘅咁當然要去理大救手足

去警總又點睇

推一推先

未坐正唔去

食人血饅頭？
大佬而家仲講法律法治？
法律法治一早無撚左喇
而家一大班代議，代表香港民意去講數
仲要有大狀去照住
怕乜？

係玩佢個制度 vs 以成個運動為先

冇話唔去 咁如果真係為咗啖氣而dq咗 係咪你負責？

不過如果議員諗過係得嘅咁就去

係，應推本區環保，禁二噁英先

到今時今日政府有咩做唔出？今日咁無面，實搵位做你

其次仲好多野做仲實際，eg 全體區議成立基金幫義士、通過譴責政府既宣言等等

獨立果放低成見住先 問下公民袋意見一齊去
有冇得諗
Poly手足要緊 捱唔得幾耐

其實叫議員去理大係點解
呢幾個月都話咗俾大家知班狗唔會俾面議員架啦
連立法會議員都唔理點會理區議員

Ching thx for pushing

楊岳橋話下午會去
應該唔會有事

百幾個候任議員，已經好有noise
不過預左鄧小強唔會理
純去落佢地面，話俾佢地聽無乜人支持佢地，打擊佢地士氣

咁如果真係得嘅就當然要去

但係我真係唔想再好似游蕙禎佢哋咁無端端俾人dq咗 大佬嗰度講緊係幾萬票㗎

都可以試吓嘅

宣咗誓先

真係保你大呀

Thx for pushing

一陣俾政府屈佢哋暴力 DQ佢地就gg 民主派新人都係低調啲好

香港人自己有乜可以做到

咁議員嘅地位的確係高嘅 過到去一定有作用 只不過我好怕佢哋咁樣又俾人冼左一獲

有手足撐唔住，有冇人識會員 ‘逐風女神’？

同意

其實理大而家嗰啲唔係要留守咩

agger，之前宣誓中過伏
要跟規矩做嘢
當然有權用盡佢

非常時期，小心d唔好比位政府入

游蕙禎梁仲恆 dq 事件

問題係立法會議員想入去都唔撚得喎

不妨研究一下法律先 總之大前提係唔可以比位人入 冇事嘅話就打死都要入去理大

宣誓正式成為議員前，要盡可能封晒所有位，唔好俾對家有任何藉口搞得到

推
入晒閘先慢慢玩， 慢慢同佢地計

再舉行一次救 Poly 戰役？

多少係想食勢上掛，公民黨正常會叫埋其他人，重點係大家唔好亂咁驚；如果大部分議員都唔出聲，只係企出嚟表態，黑警會唔會用非法集結拉佢哋，我諗公民黨係有諗過先做。勇武派一定會支持佢地咁做，和理非嘅手足都要冷靜落嚟，唔好乜柒都鬼，宜家連公民黨都鬼？

有冇最新消息 ?

但係都唔可以淨係叫佢哋留守 一定要搵人過去幫手支援

要dq已當選區議員，黑警基本要拉咗佢，再入佢一條大罪先得

特別係而家完全naad著曬佢哋火頭

。。。屌，區議員宣乜撚，一堆法盲

你400個去到 夠曬國際noise啦 又唔係叫你衝入去救人 整個絕食都夠全世界人睇

我都唔知啊

新任議員萬事小心

又一個，區議員宣乜撚呀

冇
原本個po 1001之後，最後回覆係2:43
冇佢個人資料，搵唔到佢

拉
屌你老母，投你出來就係要救手足。

我真係唔識

跟住全部俾人dq晒

Pppp

佢當選就有議員身份同相應權利，冇宣誓過程。你當公民黨係白痴，無啦啦組團去poly

on9 搵到藉口除你名咪得

啱
千祈唔好激嬲共產黨
唔好比位人入

即係你覺得為左議席，連集體行出來表態保手足都唔做？

咁如果佢哋諗過度過係冇事嘅咁當然去

泛民係可以考慮，有晒厚底
社區組織真係唔好亂嚟

佢地麥都唔洗做 日日講5大訴求 缺一不可
同獨立調查委員會就夠
其他光復香港再算

唔推了 要訓

咁要藉口去唔去poly都有，明白？

TUI

係
唔覺over my dead body好熟書
就算要去 底線係唔以可令班有藉口咬

咁你就咪吹風

我地要求佢地拎住民意去救手足，
風險個個人都有，做代議士定皇帝呀仆街

你去poly咪易啲。佢一拉你你就收皮架喇喎

為左議席岩既野都唔做？
手足重要定議員重要？

要有noise點解唔集體去總要求放人
係要畀藉口green object咬？

咪被人帶風向
而家最緊要穩陣攞議席

好重要 推爆

我咪就係第一個叫佢地去總囉

燒山話去全部去政總要求見林奠,要佢放返poly啲人出嚟

睇到眼濕濕

真係急就唔撚會等宜家啦 除咗幫對家揾藉口DQ 冇其他幫助

真，去來冇用!諗其他辦法。

佢坐係議辦都可以拉得，罪名隨便

而且中共隨時可以唔承認選舉結果

定你覺得你比公民黨熟例？

或者你真係好怕200幾個區議員一齊用權力係poly附近放街站？

其實大家知唔知唔需要宣誓？

咪低能
你寧願要佢地承受風險被dq
poly班人無你咁無腦
唔去就當人condom?
我夠話你唔跳樓死你就係當手足係condom啦屌你老母

Agger

一步步嚟。
理大先确定裡面够糧水，可接受外面探訪，话係勸佢地。

選舉真係見盡人性醜惡

痴撚線，行去出面表個態都係幫對家搵藉口。

無手足就無呢班議員
依家為議員放棄手足
利益行頭真係好野
入面有人講唔到完整句子想輕生啊

去到有用嘅話一早搞掂咗 洗鬼等區選完

你知唔知dq已當選區議員嘅條件？佢地當選之後，已經唔到選管會插手，之後又唔需要宣誓

被裁定犯罪，並判處3個月以上的監禁
就算popo隻手遮天，佢地有咩藉口可以屈到去救人既議員犯咁大罪要犯罪兼坐3個月???

手足已經捱左好耐。唔好再要佢地等好唔好

利申 我真係唔知唔洗宣誓 say個sorry先不分化

唔好比位人入 考慮清楚先

得啦全部議員退選
無人有議席得未?

屌你老母而家議席好撚重要
poly班人先無你咁無腦

有人答到我dq當選人嘅條件

咁係咪唔試？
選之前有人話選舉無用又話咩方法都要試
選之後就要利益唔要人？

其實佢咩都唔知，人云亦云，又太怕失去議席
其實畀你做得落去，都要睇共產黨面色做人，呢個係事實
以後任何每一個幫手足嘅決定，都一定有風險
我睇死佢哋以後根本乜嘢都唔會做，just like以前嘅泛民

做唔到野就唔好出來選

一班人覺得會中伏，一班人覺得一試無妨。
雖則有班人都講得有道理，想DQ你係唔需要藉口

香港人係咁，選嚟唔係為有作為，係為打J
含淚含咗十幾年，你唔會改到佢哋呢種怕事含淚嘅個性

Dp 可以證明政府不公義
佢地區議會死攬住個區議會有9用

所以選得出來就要去表態救手足
做社區工作遇到不公義係咪又要為保議席而唔出聲
咁投咁耐光復左d咩？

係唔需要借口, 但唔會你係屋企可以屈到你係理大參與暴動。

你話當理大果班前線係套?
咁佢地俾人DQ左的話, 係咪又當投俾佢地果幾千票的人係套?

咪俾CHANBOSHAN呢D分化風向撚偷換IDEA。

從來無人放棄佢地,
要做的事, 可以區議一邊做, 我地百姓繼續抗爭做,
雙管齊下, 先能成事。

呢條友成撚日想香港港獨咁,
你運到200箱AK47落來先同我講野啦7頭

所以公民黨先拉大旗叫哂當選人聽日去poly，我反而唔明連登搞乜撚嘢，咁多聰明人叫當選人連口號都唔好叫；要用政治立場去dq連署都可以出事，問題係區議員同立會議員唔同，係法理同條文上，佢哋權力冇立會大，但自由度更高。

選得出來就要去表態救手足
做社區工作遇到不公義係咪又要為保議席而唔出聲
咁投咁耐光復左d咩？

你哋討論下先 我有D亂 我參考下你哋嘅講法

血債票償
然後償完就驚死

如果選嬴會變驚死
咁支持佢地嬴嚟做乜

其實我都覺睇定d先

你係民主黨議助？

佢夠膽咪DQ
到時仲大鑊

你睇PO唔撚追PO?

都話左如果知係安全的情況之下, 就去理大\
知道對家會玩野的, 出事你係咪同全港百幾萬選民負責?

表態救手足可以有好多方法,
去理大係預約被捕的話仲去來做咩

7頭唔係咁做的。

佢用區議員身份去無事既
佢又唔係去做犯法野
如果咁都有事立會班人成日係現場都比人捉哂坐監啦

我唔係做政治的, 得未, 香港土生土長市民1個。

推呀呀呀

區議會係地區組織，有去過佢哋個會就明，其實同立會係兩回事。總之，上面班人係當公民黨係鬼啦

屌你老母我又無叫佢去衝，你做乜撚野？

如果好似游梁咁DQ又俾人笑成世架啦

唔好去 !

又話當區選民意公投，依家咪要拎住民意表態囉。
DQ把尺係港共度，係咪叫光復香港時代革命會被DQ就叫都唔叫？

我地贏區選係要贏資源，贏士氣，贏國際認同！我地目的永遠都係係要五大訴求！

我多少知道民主黨好撚怕要推人出嚟，最好帶住個勢平平安安去到出年選立會，佢哋可以“攞返”多幾席；我冇屈佢哋，想話我屈佢，叫佢哋自己出嚟講唔係，不過講咗佢哋又要派人上前線

冇如果，請追post

係咪痴線㗎
講到明唔使宣誓
公民黨已經拉大隊去
班手足等左你哋咁多日
依家又唔係話做犯法野
叫啲議員去理大咋
使唔使即刻衝出黎制止啊
有冇當佢哋係手足架 你哋同班藍絲一樣咁冷血
屌你老母
為咗個議席 手足都唔救 你哋永遠活係港共政府個制度下面啦

點都唔好去

popo 一定鳩拉

推 大家參考下

都係果句, 明知對家SET TRAP的就無意思去, 大家明眼人一睇就知,

總好過有班撚屌, 成日話今日唔撚去理大就係食人血票,
呢種非0則1的諗法, 同NAZI層殺有咩分別?

我地就係因為個腦係正常, 先唔會諗野好似藍絲咁非黑即白,
要時刻警覺自己, 會唔會不知不覺步走魔道。

乜都假 宣誓咗先

區議員唔使宣誓

裁定犯罪先講啦
比狗咬都可以踢保架麻
呢樣又唔去咁又唔去選黎做乜
咁之前許智峯白做？
我就當最壞打算係取消左，咪協調搵其他人選補上

小心

民意表態已經出咗，個議會本身係唔legitimate嘅根本無須咁執著佢地個議員身分，反而佢地更應該帶頭話俾港共同支共知香港人仍會繼續抗爭

都係嗰句，區選只係一條支線，佢又要咁戇鳩dq啲民選議員嘅話我地都只不過係返翻去個攬炒agenda啫

我只建議區議員去到封鎖線以外集會或遊行，放心，佢哋有合法特權，衝唔到佢哋衝

P牌推 忍辱負重

聽日公民黨就會去，大家睇一次就會明

～～重要提示：區議員唔洗宣誓啊～～～～重要提示：區議員唔洗宣誓啊～～～～重要提示：區議員唔洗宣誓啊～～～～重要提示：區議員唔洗宣誓啊～～～～重要提示：區議員唔洗宣誓啊～～～～重要提示：區議員唔洗宣誓啊～～～～重要提示：區議員唔洗宣誓啊～～～～重要提示：區議員唔洗宣誓啊～～～～重要提示：區議員唔洗宣誓啊～～～～重要提示：區議員唔洗宣誓啊～～～～重要提示：區議員唔洗宣誓啊～～～～重要提示：區議員唔洗宣誓啊～～～～重要提示：區議員唔洗宣誓啊～～～～重要提示：區議員唔洗宣誓啊～～～～重要提示：區議員唔洗宣誓啊～～～～重要提示：區議員唔洗宣誓啊～～～～重要提示：區議員唔洗宣誓啊～～～～重要提示：區議員唔洗宣誓啊～～～～重要提示：區議員唔洗宣誓啊～～～～重要提示：區議員唔洗宣誓啊～～～～重要提示：區議員唔洗宣誓啊～～～～重要提示：區議員唔洗宣誓啊～～～～重要提示：區議員唔洗宣誓啊～～～～重要提示：區議員唔洗宣誓啊～～～～重要提示：區議員唔洗宣誓啊～～～～重要提示：區議員唔洗宣誓啊～～～～重要提示：區議員唔洗宣誓啊～～～～重要提示：區議員唔洗宣誓啊～～～～重要提示：區議員唔洗宣誓啊～～～～重要提示：區議員唔洗宣誓啊～～～～重要提示：區議員唔洗宣誓啊～～～～重要提示：區議員唔洗宣誓啊～～～～重要提示：區議員唔洗宣誓啊～～～～重要提示：區議員唔洗宣誓啊～～～～重要提示：區議員唔洗宣誓啊～～～～重要提示：區議員唔洗宣誓啊～～～～重要提示：區議員唔洗宣誓啊～～～～重要提示：區議員唔洗宣誓啊～～～～重要提示：區議員唔洗宣誓啊～～～～重要提示：區議員唔洗宣誓啊～～～～重要提示：區議員唔洗宣誓啊～～～～重要提示：區議員唔洗宣誓啊～～～～重要提示：區議員唔洗宣誓啊～～～～重要提示：區議員唔洗宣誓啊～～～～重要提示：區議員唔洗宣誓啊～～～～重要提示：區議員唔洗宣誓啊～～～～重要提示：區議員唔洗宣誓啊～～～～重要提示：區議員唔洗宣誓啊～～

係喎 自膠

救人都要講方法
唔建議去poly

小心dq 共匪果種無恥係無下限 唔好送頭

p

黑警一早話咗去嗰到附近聲稱要救理大手足已經計協助暴動
呢條唔會叫細罪啩

再者區議會未正式換屆, 班人都未係正式議員, 可能真係少少事都變已完㗎

寧化飛灰不作浮塵光復香港時代革命

[正視聽]聽日當選區議員一定要去poly表態

up

唔好比人DQ，依排要低調

推！揾大狀去

就算要冒風險, 不去理大至少去政總, 仲要愈早愈好
全香港都expect佢地去救理大, 冇動作等同背信

唔建議素人議員去poly

屌你老母怕條撚咩，佢夠膽ＤＱ國際反應仲大

有政黨都唔好駁 反民主派而家輸成咁
一定會千方百計拉你班人落來

唔好去啦
未宣誓㗎，一陣又拉你非法集結咪死

邊撚個話區議員要宣誓？

班人嘅議席都係靠人血換番嚟
本來就係無
樓主呢類支持者令人嘔心

小心
不要被政府捉到把柄

真

Yes

負責跟規距既人，就咪能玩勇武啦

推，唔好被DQ

好重要,推

班大狀黨有用?
宣誓dq事件完全冇用處...

push!

其實覺得有風險既可以唔去，無人會怪佢地，但希望佢地可以聯署同網上呼籲方式去聲援

當選人係代表民意.佢地敢DQ
姐係又要裝修

推 唔好比位班狗入

和理非
用「候任議員」身份入去，同牧師、社工一樣，
找出留守人士
提供人道援助
想出來既，陪佢地出來，陪去狗屋

點會被捕？

唔衝擊，去到告你乜？

同意。

(行動post)推上熱門！今晚poly加十八區商場！

依頭選舉完 第二日就即刻拉晒DQ
你估會發生咩事？

熟既識玩既就去。唔熟既唔去都大把野做，申請禁制令留區議會記錄日後清算班生番，落區鬥蛇齋糭餅，鞏固地區勢力大把野可以做。

+1

依個啱

推
呢個時候好多人吹風叫佢地去poly救人

但要等一星期先正式成為議員

DQ完，補選，你估會嬴定輸?

要等一星期先正式成為議員

唔好搏啦

Agree

pish

要小心

咪係 啲人驚乜春

100%輸
民建聯今次輸咗唔等於冇錢係手
做票都做贏你,
今次贏只係剛好有反送中!
好多都係贏少少而已

多議員去就唔洗驚 同埋咁樣都ＤＱ到，唔會令到補選多啲人投番建制

基本我都唔想議員衝，佢哋去尖東區搞集會表態先

I think so but they still need to find some way to support them, not jus sit here enjoy their wins

唔好魯莽啊 選得好辛苦架

會唔會全部去都拉晒暴動

無人叫你武力攻入去

去同班POPO 謝票姐 要感謝佢地助攻